經濟差咪差 反正金融零售以外既行業一早死曬

焦佢老母土

一齊耕田 啤膠
整牛仔褲 出玩具

誰怕誰？